林鄭敢出緊急法我扮狗四腳裸奔西洋菜街

大丈夫一言既出駟馬難追

依家啲狗企响度行

我柒都唔信呀

佢真係出你連街都冇得落啦

總有機會既 不過出先算啦

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

無懼白色恐怖 八三一 一定得

唔好燈啦

連燈仔唔好扮狗啦

燈先好呀!最驚佢唔出

扮狗好醜怪

燈咩啫 佢敢出我敢跑 爛命一條

街頭怒漢 裸奔旺角

真係好撚嬲呀 徹夜難眠 想出西環霸定個靚位